我發夢遊走左係荃灣各條防線 有問題就要指出！

1. 請勿濫用be water
今日荃灣集會 好多係荃灣人 好多人事前已經計劃好哂點樣利用屋企優勢
今日遊走期間 聽到前線竟然有人話轉場 討論結果仲竟然係轉撚到去「金鐘」？
之後轉「葵芳」仲要係話「一齊坐地鐵」去

想講 好多荃灣人 包括我 期待既係「荃灣集會」
你要遊擊係可以 避狗都可以 但麻煩保持係「步兵」行動範圍 比盡只能去到大窩口！

2.「狼來了」
我明有好多手足心急 想將個新行動目標傳開去 又唔想浪費時間解釋
但請注意返狼來了既後果 請勿濫用「有狗黎緊」、「準備比人圍喇」既謊言去欺騙同伴散水/轉場
今日多次係明顯警力不足既安全情況 未有防暴出現既情況下自行解除防線
我今日係帶住望遠鏡發夢既 我好清楚邊d人講大話
如果你有新行動 請以理服人 唔好講大話！

3.勿過份分散
荃灣不同於港島有不反對通知書下封哂路 可以一條馬路行哂金鐘灣仔中環各主要區域
荃灣人多車多 又多窄巷 今日仲出埋黑社會
分散左就好難再互相支援 要注意防線之間既互相支援同連接

4.黑社會
對方出刀既話 真係要避一避
但都記住要保護好周圍同伴
唔好顧住自己走佬 推撞其他手足害佢地受傷

講完要檢討既野 都要讚一讚
荃灣人好波
今日封路 堵塞交通之快 真係前所未見 話黎就黎！

光復香港 時代革命

推實用POST

===============
屌你老味，今日全港大戰緊有時間上連登開風向ＰＯＳＴ嘅都知咩人啦吓話？？？

行過想拉就拉

建議］ p牌正負評顯示

荃灣好波

請推比各位荃灣義士同軍師們睇到
唔好再犯下同樣既錯
今日結果係大量防線係冇警察清場下自行解散

有人決定轉地方後 人數更加大幅下滑 支援亦極慢

push!荃灣人表示支持

講漏極重要 full gear!
荃灣請準備好full gear 唔係指對警用既裝備
而係對黑社會用既防具！
好多人以為荃灣一定和理非
完全冇人整盾牌 亦冇人自帶球類運動用品
保護自己 帶齊「保護性命」既防具
黑社會唔同黑警 佢地有殺死你然後去坐監既覺悟

各位手足留意此人 係地鐵站偷拍手足

光復荃灣 要做正確既選擇
請勿放棄任何選擇留守既伙伴 包括你既跨區轉場

推

真係無時間再睇tg同谷入面嘅人太雜
只可以靠天橋/現場哨兵手足
放料時，請試著用大聲公說
時地人事 起碼要有兩樣
單單一句「有狗啊」只會引起不必要嘅恐慌

今日太過新手村feel
我都好幾次呆左

最尾新界南清場我從來，從來未見過全部人散得咁快

荃灣只要做好哨站部分
每個站位既人有溝通方法e.g. TG
呢度其實易散易聚
散水黎講可以青山公路落大窩口
可以德士古道果邊去海濱或者去葵盛
再唔係又可以過返楊屋道撚狗
封路影響力又大
大到連黑社會都出撚埋 雖然本身都有一班

荃灣 有黃有毒有賭 雞毒麻雀館齊哂
黑社會一定多 請勿入窄巷 留係大路
出事起馬有人幫你叫白車/比記者拍低

光復香港，時代革命！

同埋對街坊好少少 講緊唔係刻意影人大頭個d
同佢解釋下發生咩事
點解唔希望佢影相

利申係橋比個藍絲大叔影大頭 呢d我先趕走佢

荃葵青人加油